韓媒：金正恩今抵京與習近平會面

中國又贏！

路透社今日引述南韓《民族日報》報道，接近朝中關係人士指出，金正恩於今日前赴北京，或與中國國家主席習近平會面。韓聯社則引述消息稱，北韓列車正在接載「高層官員」跨越中朝邊境。

日本共同社消息指出，北韓領導人金正恩疑第四度出訪中國，由於今日下午在中國遼寧丹東車站突然出現大批保安警力，推測可能是金正恩再度出訪，有消息指出，列車可能已經進入中國境內。

同時貿易談判加見金仔

可能金仔都想叫習大大咪咁癲

啦啦隊出場

大家搵下錢 屌下女咪算 唔好搞串個party

你而家分分鍾搞埋我呀